Questions for Workplace:

1. Bereavement Policy: Can two employees with Family members claim the MBPS bereavement assistance?
A.) Yes B.) No

Answer: B

2. Bereavement Policy: How much bereavement assistance will MBPS provide to the employee?
A.) P 5 000 B.) P 8 000 C.) P 10 000 D.) 15 000

Answer: B

3. Vacation Leave Policy: How many emergency leaves per year can an employee use?
A.) 2 B.) 3 C.) 4 D.) 5

Answer: B

4. Work Rules: What disciplinary action is taken when a Violation of Data Privacy Rules and Confidentiality Agreement as enunciated in contract of employment and Manulife Rules and Regulations?
A.) 10 Days Suspension B.) Verbal Warning C.) 15 Days Suspension D.) Dismissal

Answer: D

5. Work Rules: What disciplinary action is taken when you are Reporting to work under the influence of prohibited substances?
A.) Verbal Warning B.) Written Warning C.) 3 days Suspension D.) Dismissal

Answer: D

6. Work Rules: What disciplinary action is taken when you are Using profane or obscene language in addressing another person while on the job, company premises or during company sponsored activities (1st Offense).
A.) 3 Days B.) 6 Days C.) 10 Days D.) 15 Days

Answer: A

7. Who is the DIS AVP?
A.) Denmar Ong B.) Christina Ong C.) Gigi Mantaring D.) Richard Pineda

Answer: A

***********************************************************

1. Work Rules: How many habitual absenteeism to inccur in a quarter before the leader sends a written warning?

a. 3
b. 4
c. 5
d. 10

Answer: C

2. Work Rules: Select the most proper attire to wear in Production Area

A. Polo Shirt,Jeans,Brown/Black Shoes
B. T-Shirt, Jeans,Snickers.
C. T-Shirt, Black Pants, Black Shoes
D. Polo Shirt, Corduroy Pants, Snickers

Answer: A

3. What DIS stands for:

A. Digital Information Security
B. Department of Information Services
C. Distributed Information Security
D. Digital Information Services

Answer: D

4. Who is your immediate supervisor?

A. AVP
B. Team Leader
C. Manager
D. Technical Leader

Answer: B

5. Main Building, Ground Floor Pantry. What type of area? 

A. Production Area
B. Public Area
C. Internal Area
D. Restricted Area

Answer: B

6. Which of the following is not good email etiquette?

A. Keeping your email brief and to the point
B. Putting the purpose of the email in the subject field
C. Sending funny YouTube videos and personal emails to co-workers
D. Using a signature that includes your contact information following your message

Answer: C

7. Select a website that you can access in Production Floor:

A. Facebook
B. Youtube
C. Gmail
D. Google

Answer: D

*************************************************************

1. Which of the following is not a DIS Functional Tower? 
A. IS Operations	B. Global Access Management	C. Social Media Services	D. Data Shared Services
Answer: B

2. Which of the following is not part of the DIS Programs?
A. Aspire		B. Careers			C. Cares			D. Yammer
Answer: D

3. Which platform is being used by DIS Digerati?
A. MFCentral		B. MFConnect			C. Yammer			D. Central Sharepoint
Answer: C

4. Which application is used to log in your attendance by using biometrics?
A. Khronos		B. Workday			C. Yammer			D. MFCentral
Answer: A

5. Who is the Head of DIS Careers?
A. Rexther De Sur	B. Denmar Ong			C. Inah Manzon			D. Richard Pineda
Answer: C

6. Which application is used to file your Sick/Vacation Leaves?
A. Workday		B. Yammer			C. Sharepoint			D. MFCentral
Answer: A

**************************************************************************


1.	What icon in Workday are you going to click if you have questions?
Answers: AskHR     

2-3. Workday is a cloud-based software vendor that specializes in 2. ___________ and 3. ___________ applications.
Answers: (2) human capital management     (3) financial management

      4-8. Which DIS Program are being described below?
                4. Employee Rewards  & Recognition
                5. School Partnership Activities
                6. Sportsfest, Team Building, Fun Run Activity, Nature Camping Trip, Year-End Party
                7. Outreach Program
                8. DIS MFConnect / Yammer Community
                
                Answers: (4) DIS Aspire     
                                    (5) DIS Careers     
                                    (6) DIS Motivate     
                                    (7) DIS Cares                 
                                    (8) DIS Digerati

